### [return main page](../../README.md)

### Какие знание нужно для работы автоэлектриком : 
* Уметь читать схемы
* Диагностика:
     - Глубокая диагностика
     - Автоматическая диагностика
     - Компютерная диагностика для автомобиля 
     - Обычная диагностика 
     - диагностика бензиновых двигателей
* Знать законы Ома
* Формулы для електрике
* English must have !!!
* Знать компьютер для диагностики.
* Базовая физика, наверное.
* * Кодировка машины, слетела
* А что 16-личная система счисления, надо для embedded и автомобилей ?
* Программирование
* Електрика

### Extern Links :
* Link 1
* Link 2
